其實井井係女仔嚟，唔好蝦佢啦

屌你老味開兩個post激撚到井狗生蝦咁跳，嬲撚到佢開幾個post罵街，真係成個八婆咁

井狗唔好清算禾
禾是好人

井狗好唔得閒，又要逐個留言負皮+report

樓主小心比井狗屈係分身

佢又要舉報我

惡過黑社會

樓主你好：歡迎使用LIHKG單機版！
您所看到樓上樓下的回覆， 皆是由本伺服器根據人性化的設計製作， 模擬出LIHKG大多數人的心理狀態。 但由於本系統還不夠完善， 偶爾會有人身攻擊性質的回覆，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定， 可能本段話會以不同ID重複發送，

敬請諒解！LIHKG單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

點解要咁執著要開哂全部post呢

井狗係台主

樓豬有api 用未

用緊啦

五個負評=五個分身
ching ho ball